交流團面試

大家有冇交流團面試經驗可以分享下 問d咩問題 eg 設計交流團海報???? 好想入到囉但驚爆唔到肚

U soc搞個啲定民賤聯青年組織搞個啲？